做過7-11 你問我答

做過2間 唔自爆

有咩問題可以隨便問 不過自爆就唔答

垃撚圾
做過7仔都開你問我問
我做過8間鋪我都未開post 你走黎開post

連登sosad

水貨個d重 零食個d好輕

屌，我老母都知啦

有冇諗過點解我開左post而你冇開呀

咁點解你要問d你老母都知既問題呢

笑撚左，如果個個做過7仔都走黎開個post ,連登1日有20幾個
“做過7-11 你問的答”

user name都未睇清楚就屌人

有冇見過人偷嘢

你試下冷靜啲 打返啱啲字先

冇

食左飯 你問我答

因為通常偷野我都當睇唔到 反正唔洗我賠

食左咩餸 ？

做乜成日唔比印花我？

應該唔記得姐 下次試下開口問佢拎 佢一定會比你既

仲有冇問題想問 ？

做左廿年人，你問我答

點解你做左廿年人都咁廢咁on9 ？

啲人用咩俾錢多?

現金

一個月利潤有幾多？

用個閪當八達通啊

答我未？

我做d鋪冇乜人 幾十萬左右

係咪無出韓式炒粉絲啦

你d post仲好笑

應該冇/未入貨

送印花俾我得唔得

得既話我自己應該換左好多野

死撚開啦 我七仔經理都未開post 你邊間呀𡃁仔

唔自爆

做過年半 好hea

好波，我都想問樓主7仔係咪你第一份工，做到你咁亢奮開晒post

樓主成日食壞貨？

唔係 個期有個fd入去做我先去做

通常會直入垃圾桶

你係咪搞錯左利潤同營業額

做油塘？

做過😊

幾錢個鐘

我做2間都$45以上

$13.9三文治 加指定鮮奶，唔係收$17咩?

頭先check返8達通，收我原價!

七仔都你問我答
睇黎洗廁所都有問答

呼吸左一下 你問我答